濟洲自駕遊, 租車數問

巴絲打們, 請問如果我2大1細去濟洲5日, 兩件30吋行李加bb 車, 租 KIA RAY 夠唔位?

另想去到租埋car seat, 大家有冇經驗係邊度租? AJ rent a car 冇car seat 提供...

Thanks

點解你會覺得夠位?

最主要係睇下車尾夠唔夠位擺行李, 但就咁睇youtube d review 又唔太準, 咁當然租大d 車一定會好d, 但 Ray 佢一邊無中柱 設計好方便上落車

同埋細車泊位易d~